[滾軸溜冰］有無識玩花滾嘅巴絲打???????

我細個玩花式雙排滾軸溜冰 考到銀章
但係因爲一D問題所以無學落去
一直耿耿於懷
啱啱係淘寶買咗對平野打算練返

有無師兄師姐交流下？
tg: @angelica64

玩inline算唔算？

我都想學inline 買左對鞋成年都未有時間玩

想知可以去邊溜